過千位巴打 對連仔心聲

唔洗連仔你選擇性執法

幾時到你幫我地分埋？

過千巴打齊心講一句:屌你老母許業行

全朵

收皮

連仔做野唔洗你教！